所有人鬧政府颱風過後 安排不周 但無人話政府官商勾結！

政府無理由唔一早知 巴士停駛
如果唔知 陳帆局長又係中硬招
但點解仍然要求市民番工
而只係開港鐡

因為佢想將平時唔搭地鐵嘅勞動人囗 谷入地鐡盈利
做成今日短期獨市經營！

呢D唔係叫官商勾結！？

D人屌政府 但又睇唔出政府背後原因